其實ヲタ芸係做緊乜?

喺到鳩FingFing 都唔知做乜鳩 仲以為青山走犯

火火舞?

預防心血管病

用黎厄介

收到可靠消息 有部份會員都有玩開呢D....

左邊黑衫=短髮控 中間深藍衫=美波 右邊lolita裝=烏大龜
仲有後面成堆待奉部成員 好心佢地就咪咁痴線啦

咩菇咩菇fire 咩菇咩菇fire

我首主題曲 megu megu fire

好mk....應該係平時打鳩其他毒撚果d

我係最左邊果個女仔
你咩事

想同你做愛交流一下

話說個白衫身體控制能力幾勁 應該係高手黎 邊位ching黎

禾

應該係巴麻美
少個頭易平衡d

仆街

好撚毒..一定溝唔到女

我諗起呢個

我識綠衫果個 動物台手足黎

雷姆bb?

係.....

sor認錯 果個上進養綾瀨黎
雷姆bb係後面黑色四眼仔

灰色係who

做自己. 他有著我們沒有的勇氣 這才是做人阿

果陣上進養綾瀨仲係待拳部蒲緊 我估都係佢地班人黎約埋一齊出event 睇身型應該係摩兒迦納黎
之後佢地爆左上進養綾瀨個樣出黎 所以我先咁認得佢